超想贏！王嘉爾脫衣「麥克風都丟掉」 縱身一跳…金鐘國當場棄賽

韓男團「GOT7」推出新專輯《Present: YOU》，近來除了宣傳，也短暫登上綜藝節目《Running Man》，跟主持群PK競賽。其中，王嘉爾（Jackson）在節目中燃燒勝負欲，為了取得更好的成績，甚至在鏡頭前直接把衣服、麥克風都脫掉，就只為了證明自己可以贏過金鐘國，開啟一場精采對決！

節目中，GOT7和《RM》比賽「抓著腳拇指跳遠」，一開始所有成員都只有10公分左右，然而金鐘國一上場就輕鬆跳到32公分，刷新紀錄。王嘉爾不甘示弱，跳之前不斷深呼吸，最後居然一舉達到57公分，大贏金鐘國，讓強大的「老虎」也露出遺憾、受挫的表情。

▲王嘉爾和金鐘國PK立定跳遠。（圖／翻攝自愛奇藝）

見到這一幕，王嘉爾進一步要求加賽「直接立定跳」，並誇耀自己：「我真的可以跳很遠。」然後衝出來一跳，果然輕鬆就達到260公分左右，落地之後似乎非常滿意，還得意洋洋的回頭看金鐘國。金鐘國被激到，立刻重新上場，沒想到就這樣縱身一跳，落地位置明顯比王嘉爾還遠！

▲王嘉爾為了贏，當場脫衣服和麥克風。（圖／翻攝自愛奇藝）

比賽至此，《RM》成員都興奮大喊「贏了贏了」，沒想到反而徹底激發王嘉爾的勝負欲。他不顧一切，再度衝出來，還一口氣脫掉外衣，甚至說「麥克風不重要」，於是把別在身上的麥克風也扔掉，完全不管節目流程，就這樣硬是又跳了一次，一下子衝到將近3公尺

▲王嘉爾得到金鐘國認證。（圖／翻攝自愛奇藝）

面對這個結果，金鐘國看了一眼便認輸：「算你贏好了，Jackson贏了。」一秒放棄這個由王嘉爾挑起的比賽，消極態度反而害對方哭笑不得。不過，他最後也認證王嘉爾非常帥氣，並且跟《RM》成員一起送上掌聲，對於後輩努力的模樣，大方給予稱讚和肯定。

上綜藝就是要過啊

+2哥哥實在太skr了

矮仔

亦凡都讚好

除衫真係可以跳遠d?

可以減低重量同空氣阻力 唔多唔少有幫助

原來蝗嘉爾隊嘢叫"割柒"

男人老狗剃格勒底毛

金鐘國唔接落去好仆街

25凡至係skr
+2應該係Papillon

嘎嘎係aite aite aite aite aite

好波

抵撚佢

好撚型

次次上綜藝都衝岀黎柒

有冇理過我地FANS既感受